有冇人知尖咀因乜事咁多人圍埋一圈圈

半島中心附近幾條街都堆滿一圍圍呢啲人
十一點左右時候 十零個人圍埋一圈 但又唔多講野 唔知企晒係到做乜鳩 似耶撚 講普通話 加埋差唔多二百人都有 好撚恐怖

Sor 手機up
頭已則

之前係旺角西洋菜街都見過

旁邊就係酒吧 好大對比

圍埋傾緊點打9你

絕大多數都係啲直銷洗腦>>>>>>>>>>>pokemon

好似係大陸人 又圍埋叫口號 打氣咁

有無人睇到張相有少少暈暈地

樓主張相影得仲恐怖